屌奶星 原來lihkg 上架已經九個月 連仔由第一個月話整vip

到而加都未整好

唔加廣告點賺大錢

不能只有我看到

我都算係老屎忽 見到d人質素越來越低 應該月費最少100蚊隔絕d小學雞

連囝入左飛抽全城匯 大家慢慢送錢比佢洗

我個hkg+都仲係電話度

忙緊破adblock牙 邊有咁多時間整vip

破你老味咩，我相信好多人都肯畀錢買vip

因為冇VIP先要用adblock咋
唔好本末倒置

廣告咁多錢 幾大都唔出vip

唔鐘意味走

就係出左vip反而賺少左長遠廣告費呀

喂喂喂，我年中睇左咁多廣告禁左入d 廣告
都叫熟客牙
而加叫我走乜意思先？

如果高登果邊有個高質啲嘅apps你話幾好